誠哥講完野 全世界地界股即刻彈

仲準過我小減
以後佢一出黎講野不問價all in call

我大減自啱

樓豬今日有屎痾都係為李嘉誠

樓豬今日有屎痾都係因為李嘉誠

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園